覺唔覺 左膠 係史上最大的毒瘤

自古以來大部分人都係為生活，每個社會都有傳統價值同權利，一個正常社會，大多數人都係保護同捍衛呢2種財富，即使有政權行暴政，大多數人都係表面服從心中切法逃離

但左膠引進移民，不分理由地平權，無視文化差異/能力，破壞傳統價值同原住民權利，又令勞力充裕，減低勞動所得

設立大政府加強社會操控，令公職人員主動監視人民/制定政策控制社會方向

1造成私有產業/家庭大減及不穩，大部分人收入停滯
2文化溝淡及平凡化，食住行人人都一樣
3政府/大公司把持大部分資源及決策，普通人由設立公司/協會/業主殖民地等變成無權改變社會制度及規則，階級固化
4政府設立指摽及發展計劃，強制全民參與及支持，高度城市化不鼓勵發展小城鎮
5大量監視設施、認證、檢測同聲明

暴政大部分並非政府直接去做，而係透過間接支持左膠黑社會壓迫批鬥弱勢無知的參與者，一派鬥一派，幾派鬥幾派

左膠多事多意見
冇能力冇貢獻吹水
靠人多操控社會從中呃飯食

右派政府(非極右)如TRUMP Government則支持個人能力，減稅廢法律(主要是中產)，大企業同基層(左膠為主)則靠人多錢多聯合一齊反對

推

左膠同大資本家不知幾夾
開口埋口全球化

左膠係創造財富係冇料，所以想靠整個社會集權控制去拎資源，同資本家一樣，不謀而合

正常社會係指西方騎士精神/直接民主果隻，至少要有一小堆平凡人可晉升直接參與政治

華夏大部分時間尤其係元明清果啲老屎忽小農紮腳文化唔係

係發展中國家呢種左膠文化可以令大量人脫貧，例如全球化下的規模生產令價格下跌，大部分人都得益，但發達國家追求永續發展，必然右傾重視個人能力/優勢產業/文化特色，呢個就係西方國家40年前設想大陸人改革後收入提升會對政治有所追求從而變成民主國家，但大陸極度貧富不均及實體經濟冇發展下沒出現這方向，靠地產+發債+產能冇法令人民收入提高

其實班左膠唔係人多，只係冇乜人會在意佢哋着眼果啲on9 嘢 例如冇中生有個microaggression 出嚟去搵存在感，其他人唔跟佢又聲大大咁屌你落後封建，好多人廢事煩唯有跟佢

大部分人都唔係政治人又唔係專注係政治，好易比人帶風向

左翼=左膠=TANKIES=BLM=ANTIFA=共產黨

太左太右都一樣有問題
社會發展會不停左右拉鋸

聽落似講緊連登仔

根本就係政治上嘅武漢肺炎

暗共

左派盲目追求絕對平等
但係忽視嗮基本人權

講錯一句說話都係歧視黑人，要其他人禁食豬肉就班伊斯蘭教，好！咁維吾爾人呢？點解左膠唔出聲

一句blm就篡改美國立國歷史同立國精神。明明係白人建立以個人自由主義為主嘅國家，但係變成黑人建立以絕對平等為目的嘅烏托邦。

咁世上有冇絕對平等？冇，好似北歐都有窮人一樣
為咗追求虛無縹緲嘅平等，忽視最基本嘅自由，扭曲人類本性

例如左膠永遠會扭曲「天道酬勤」為資本主義嘅洗腦

一句講嗮，左膠只係為咗掌聲，鏡頭，光環，虛榮心，而唔係人類嘅福祉

政治正確變到同社會價值同發展無關

其實藍絲都係左膠的一種 一邊靠維穩鬧人搞事去維持自己收入 一邊去支持同胞去擴張自己同路人造大自己話語權呃資源分餅仔

最新左右派已經轉左，以前政府係最大秩序 右派保守主義支持穩定不變，所以支持政府係右派

而家全世界政府都以維穩規劃社會制定政策開發經濟為主(由上而下)，少數如TRUMP Administration就減稅減法律限制等個人去自主發展社會(由下以上)

所以左派係支持大政府監控組織社會發展經濟(有政府搞不怕)，右派係支持小政府低稅個人能力去發展經濟(能者多勞多得)

自古以來大部分人都係為生活，每個社會都有傳統價值同權利，一個正常社會(指西方騎士精神/直接民主果隻華夏大部分時間尤其係元明清果啲老屎忽小農紮腳文化唔係)至少要有一小堆平凡人可晉升直接參與政治，大多數人都係保護同捍衛呢2種財富，即使有政權行暴政，大多數人都係表面服從心中切法逃離

但左膠引進移民，不分理由地平權，無視文化差異/能力，破壞傳統價值同原住民權利，又令勞力充裕，減低勞動所得

設立大政府加強社會操控，令公職人員主動監視人民/制定政策控制社會方向

1造成私有產業/家庭大減及不穩，大部分人收入停滯
2文化溝淡及平凡化，食住行人人都一樣
3政府/大公司把持大部分資源及決策，普通人由設立公司/協會/業主殖民地等變成無權改變社會制度及規則，階級固化
4政府設立指摽及發展計劃，強制全民參與及支持，高度城市化不鼓勵發展小城鎮
5大量監視設施、認證、檢測同聲明

暴政大部分並非政府直接去做，而係透過間接支持左膠黑社會壓迫批鬥弱勢無知的參與者，一派鬥一派，幾派鬥幾派

左膠多事多意見
冇能力冇貢獻吹水
靠人多操控社會從中呃飯食

右派政府(非極右)如TRUMP Government則支持個人能力，減稅廢法律(主要是中產)，大企業同基層(左膠為主)則靠人多錢多聯合一齊反對
-----------------------
係發展中國家呢種左膠文化可以令大量人脫貧，例如全球化下的規模生產令價格下跌，大部分人都得益，但發達國家追求永續發展，必然右傾重視個人能力/優勢產業/文化特色，呢個就係西方國家40年前設想大陸人改革後收入提升會對政治有所追求從而變成民主國家，但大陸極度貧富不均及實體經濟冇發展下沒出現這方向，靠地產+發債+產能冇法令人民收入提高

藍絲都係左膠的一種 一邊靠維穩鬧人搞事去維持自己收入 一邊去支持同胞去擴張自己同路人造大自己話語權呃資源分餅仔
-----------------------------------------------
最新左右派已經轉左，以前政府係最大秩序 右派保守主義支持穩定不變，所以支持政府係右派

而家全世界政府都以維穩規劃社會制定政策開發經濟為主(由上而下)，少數如TRUMP Administration就減稅減法律限制等個人去自主發展社會(由下以上)

所以左派係支持大政府監控組織社會發展經濟(有政府搞不怕)，右派係支持小政府低稅個人能力去發展經濟(能者多勞多得)

呢點唔太同意，武肺到而家都係手足，專打老廢弱

咁你有理解過班白鬼唔肯做勞動低學歷既工做成斷層？

今時今日你翻工有AL 有SL 有醫保
係你講果班「左膠」既努力爭取翻黎

左膠最大問題係佢平極追求人權反極權只限係本身已經係民主自由嘅地方
對支那呢d獨裁國家視若無睹, 當中更多人係靠支那搵食, 例如emma waston呢d
呢個先係左膠最乞人憎既地方

覺

個人覺得左膠偏共產思維

強國

元其實係蒙古帝國 清就係滿州人女真族政權 何來華夏？

慷他人之慨

都高度漢化

I don’t agree anymore

係撚，元朝漢人係第四最下等，清朝漢人係不入八旗嘅包衣奴才

兒登史學家

你以為係漢人就會對漢人好?

漢人對漢人橫徵暴斂，蒙人對漢人橫徵暴斂，滿人對漢人橫徵暴斂

用的都係漢文化同漢人官僚，漢人出不了騎士精神

錯
係成個左翼就係毒瘤

左膠泛指不現實的左翼分子或只講理想的左翼分子

右翼一樣有，更右的可能用合約或自僱形式比多啲錢你自己規劃，而非安排埋比你，如早做完就收工，果啲都係假

中間偏左對維持僱用關係及保護弱勢有巨大影響，好多工會同勞權都係左翼爭取，因右翼通常不喜歡建立制度SOP，有益先做冇唔做

共產黨人有事就會縮番入溫和左翼到
岩timing就會出番黎奪權

你想講 左膠 定唔夠右

保守主義=/=不變
係講緊唔違反現有社會秩序下，循序漸進咁改變

永遠都有左右派，右派為主團結中間偏左派最好，但右派個人主義唔鐘意團結，所以有中間派生存到做中間人聯絡2派

只講極左/ON 9 左

我覺得左膠為變而變不可取

中間偏左因解問題才破跌序，中間偏右主求創新才保跌序，2派動態影響秩序，咁社會上留下來的都係好野

d左膠同古羅馬welcome refugee既頹廢耶青一樣，welcome到羅馬都減埋歐洲頹左成千年

左膠要求自己人去迎合移民
但唔會要求移民去迎合自己人
呢個先係最大問題

要求自己人迎合能者移民:中間偏左
要求禁止廢人移民保本土權利:中間偏右

要求自己人去迎合移民:極左
及要求自己人壓迫移民:極右